《突發：popo死穴》

以為玩緊22世紀殺人兩獲？
以為自己係網絡警察？
Mon post狗渣

唔錯 我就要比你知

你只係隻monpo汪

橫跨三平台 connect 全世界 網絡任我飛

狗只能對mon 汪

活動籌備正式啟動

《Webex 願榮光歸香港 On Air》

限聚令無限延長 柒婆打壓遊行集會心不死
行遊犯法 集會犯法 shopping 犯法 人鏈犯法

咁

咩無犯法

黨安法之下 咩都可以係犯法

趁高牆未立於這地之前 誠邀大家參與
次元空間活動 Webex願榮光歸香港演唱會

活動仍在構思階段 期待集思廣益

網上唱歌行為合法
惟為保障參加者私隱及儘量減低潛在風險：
初步以連登作為討論及宣傳平台
twitter 試作活動召集平台

初步構思如下：

參加者需註冊有效encryted email ac，例如protonmail

Cisco Webex 為活動平台

活動流程如下（初步構思，歡迎提出意見）
1. 連登討論活動細節
2. twitter召集組隊，合唱隊人數不限
3. 各隊自由組合，分配時間，webex meeting用作錄影榮光演唱會平台
4. 各小隊於指定時間發放錄影，相同hashtag，轟炸twitter 及 ig

注意事項：
為保障安全，webex meeting links 只能send 比encrypted email ac

webex meeting 期間 請大家好好保護自己，避免show 容貌特徵。

webex meeting 請於安全地方進行。如在家中，請選擇隱藏背景功能

請保持vpn長開 避免發生意外

期望轟炸twitter ig 日期：71/630

是次選用twitter 作為召集平台基於一下原因：

1. twitter 便於connect 沒有連登帳號之手足
2. connect 海外手足
3. 為twitter戰線吸納心血
4. 運動已一年，依然堅守twitter戰線嘅手足 應該會少發生甩轆情況

更主要原因：
連登龍蛇混雜，平台不能單一化

時間緊迫，期待大家積極討論及參與

呢個idea好似幾好

不要在這裡拋下任何ac 現在純粹討論階段

重申：
連登：討論及宣傳平台
twitter：組隊平台
cisco webex：行動平台

安全守則：vpn，encrypted email，不要在連登留下身分識別ac

樓主pls pin this

申請protonmail 好似申請googlemail一樣咁簡單 又免費

跟手申請埋twitter ac

保護自己保護同路人

push

推伐仔

樓主pls pin this

Pishhhhh

一齊brainstorm 一齊討論

唔係你個名 你浦頭都唔會有名人效應

和你汪

其實佢算唔算留咗emoji默許咗

豬仔真懂我 我都有想過呢個名

你已觸怒我了

班狗應該都一頭霧水

唔需要call 人 唔需要洗地
多謝

可惜我只係可以每日一篇

好似好勁

Pishhhh

個名95答8得太離譜
唔記得要connect琴晚晚d客人

逐個reply
淨係記得dgx巴

聽日再嚟過

上到熱門佢地會回歸旮旯，或者成事就搵番佢地

P

速報：熱三

有冇文宣深入介紹下點apply，for中年人淺黃

咁快

上到唔使開台

推

先討論 集大家意見 然後出文宣
其實我好期待 銀髮族可以一齊玩

時間緊迫 真係需要大家多多討論

有討論 有投入 就會有產出
更多更多和應

證明 popo很多

係幾有用 但限咗人數 好難聚人

Push

做法唔難！ 可一試

此言差矣 人數多寡 放諸twitter ig 就會有百花齊放嘅效果 同埋有巴打表示佢嘅ac可以容納幾百幾千人

另外 呢個活動主 字眼要唔係人數
係 Connect

識唱識玩樂器嘅人都可以join

最緊要 唔想同路人咁孤單氣餒或自責
期望海外手足 鍵盤戰士回歸

我地已經去到一個新階段

需要網絡動員力

Monpo狗食撚屎死全家

pish

輪到大佬開tvb po 喎

呢個畫面可以引起歐美人共鳴

或許會帶出思考 原來Hk用緊限聚令令protest 沉寂
不是香港人真同意security law

死啦，Twitter 得一個no-encrypt acc
不屈進行曲得唔得……

當然 我地係蒙面榮光版
有少少傷感 似似地抖音新疆搵親人d片

申多一個都唔洗3分鐘

有無萌人可以諗個勁爆英文名比個活動

hashtag 仲未有

#Sing4HK

#Music4HK

要突出香港人仲係抗爭中

tui

#KeepCalmAndCarryOn

#NeverSurrender

where is HK

NeverGiveUp4HK

Fives 大哥唔知去左邊呢
題目唔夠吸引佢出現

Up

等佢出手

版主好鍾意呢段
『It was the best of times, it was the worst of times, it was the age of wisdom, it was the age of foolishness, it was the epoch of belief, it was the epoch of incredulity, it was the season of Light, it was the season of Darkness, it was the spring of hope, it was the winter of despair, we had everything before us, we had nothing before us, we were all going direct to Heaven, we were all going direct the other way- in short, the period was so far like the present period, that some of its noisiest authorities insisted on its being received, for good or for evil, in the superlative degree of comparison only.』

我愛樓豬

cisco

網友翻譯：

那是最好的時代，那是最壞的時代；那是智慧的歲月，那是愚昧的歲月；那是信任的紀元，那是懷疑的紀元；那是光明的季節，那是黑暗的季節；那是希望的春天，那是失望的冬天；我們的前面曾應有盡有，我們的前面曾一無所有；我們都將走上天堂，我們都將走向另一端–簡言之，那段時期與現在的時期是那麼相似，那些最吵雜的權威人士都堅持，不論是善良或邪惡，用最高級形容詞來評論。

記得唔好開樣

思路清晰

有無其他good idea

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

畫面肯定靚 我支牧童笛要出動了

Tui

2000速報
光復連登不止要說 更要行動

熱門首五位分析：
抗爭者消息：1
行動討論：1
港共垃圾施政：1
政治kol吹水po：1
中國新聞：1

口琴 口哨 正吖喂

推下先

何君堯派台歌《國護君安》成功比黃圈手足騎劫

牙伐好勁

Twitter有冇ac follow?

懶人包

有得諗

樓豬個idea幾有趣

我都有聽 好柒

未進展到twitter階段
現在是第一階段：
連登：討論 及 宣傳

推，呢個idea超好

唔需要特別刻意推
好似正常po對待

和理非同勇武都做得

Okok

exactly
Ching 真懂我

Push!

一齊參與討論 完善活動

2100速報
即時熱門 5強:
抗爭者消息：1
抗爭行動：1
本港新聞：1
國際新聞：1
垃圾梁美芬：1

睇錯：時事kol：1

最後會唔會出街唱先。

呢個係On Air 特備節目
flexible
同出街活動化無衝突

討論當中期待大家多多討論 參與

安全守則：vpn，encrypted email，不要在連登留下身分識別ac

2130 速報

即時熱門 頭五位
抗爭者消息：1
抗爭活動：2
國際消息：2

版主有問題
一齊討論
如何從連登過渡去twitter 進行活動召集

版主有問題

活動 英文名 未有

hashtag 未有

廢中玩到twitter，不過咩係protonmail

利申 廢中

一個免費電郵信箱 可以防止email傳輸間嘅追蹤

版主是白卡cd-rom：年資 1年

未曾思考到如何從連登過渡到twitter 而不流失參加者

現在思考到的方法：

1）如果版主開個白頭twitter ac 進行活動召集 大家會幫忙share and 進行組隊配對嗎？

有無其他方法

歡迎提出

同鄉幫幫手 白卡佬玩大左

call齊人未

d人係tvb玩投票

...

而家去左lalaland跳舞

基姐我要死了

可泣嘅故事

過去跳舞吧

我識少少kpop應該唔join

熱門伐

油仔 我死啦

點解

玩大左高估左唔識分寸

唔明
玩大咗d咩

呢個活動

你考慮成點
我高估左連登剩餘嘅動員力 以及低估左連登仔嘅流失率

有咩問題
幾好

推！！！！

成個活動得我一個渣

你表演唱歌

tuitui

版主緊急呼籲：
有無人識ps畫圖
明天開始將會著手宣傳活動
需要文宣

版主初步構思如下圖
九格四個幾多格都可以
人變豬變狗變PePe
戴面具眼罩玩樂器唱歌

主題：Webex 願榮光歸香港 On Air

版主無能 畫圖力0

跪求想活動再進一步嘅人幫幫手

你都想表演

胖虎

我叫做胖虎

唔好流產吖
希望慢慢地百花齊放嘅日子可以回歸

仲未瞓

即瞓
你都係

仲未瞓
即係唔想吹水 想討論

係。忙碌中。都話玩大左。要處理。原來連登都有山頭文化。今日開始了解。

好彩我係自由獨立戶。不過獨家村就得一對手一個腦。好仰賴討論文化。

瞓醒

你又知嘅

咁耐唔見你
係人都估到

牙伐！
Ps嘅話 我諗起一個user 不過唔知佢幫唔幫

噚日瞓得太少
我以為我會瞓到中午先醒

佢比我更加獨立自由自主自我 係褒
應該不會喜歡受制於人

你試吓問一問，我見佢都有去設計香港旗

我以為你係邊個po食花生中

今日有花生食咩？

我都諗到過 玩meme高手

Jimmm
你地都識㗎

唔喇 之前試過問深夜開爐佢應左就算
隻旗係佢自己獨立出黎搞，佢都係行動派，唔會受人左右。
另外呢兩個po佢都無出現過姐係興趣不大。更加唔應該煩佢。 而家個活動好大機會流產。

佢啲meme好正，唔知佢會唔會幫手

我諗住乜人都問吓咋，反正都係問一句啫
不過你咁講就算啦

真
最鐘意依張

仲有負皮嗰張都好好笑

我唔識、無見過唔吹過水，咪搞佢喇。同你地吹左咁多日水，會花多少少時間覆我嘅係小狼、小萬姐，Fives，pepe，跟住就係你、戶頭同埋寶。
完全唔覆嘅都會有人。更何況唔識嘅人。況且呢篤屎係我搞出黎嘅，我要承受番個結果，不論好壞。仲有好多謝戶頭二話不說同我出po

甴近平

狗嗰張

你唔好成日覺得煩到人啦，連登就係一個平台俾你gather班人一齊做嘢
仲要咁啱識到呢堆都幾好人，如果出聲問嘅話，佢哋應該會俾意見or幫手

有無興趣幫手籌備個活動

Ysysysys

我就係無覺得煩到人今日厚著面皮周圍r人幫忙 以上嘅就係琴日至今日清晨嘅結論。

有d 位我唔會講出黎 油仔你仲細 未遇過 好難明

佢主要去撚五毛 你唔識正常嘅
我去問吓佢 佢應該會幫嘅

佢唔係油仔

佢眼瞓啦

暫時停一停先 出圖問題。最大問題未處理過
係由連登過渡去twitter嘅問題

一樣姐，分左段，呢度得四個人吹水，對象就係你地三個

撞正poly

開個新twitter ac 專係比人放片嘅得唔得

呢個係我最壞嘅打算
其實有第二d方法 較安全嘅做法 可惜未有人提出

其實係咪要喺twitter做前期宣傳，同喺文宣channel投稿再洗gp，等人知有咁嘅嘢先，用幾日時間儲吓人

咁你又咁話我、原來係你怕煩人

最壞
用tg
定係想人自發性放上去

喺連登唔知對方係乜水，同柒咗可以閃，所以冇咁怕

ideally，文宣channel 宣傳已經足夠，有一段時間比大家自由係tiwtter 組隊，預演下。連登set個QandA時間比大家討論預演發生個問題及解決方法。最後就係執行。

ideal 係呢個模式

《突發：popo死穴》

#291 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

文宣channel有個壞處就係太多文宣會洗走咗，要keep住俾人見到先得

現實我都係柒 所以面皮特別厚。你都見識過我隨時忽然驚爆怨婦式失控mode喇

個吖寶仲叫我去文宣channel

我都想面皮厚啲，成日好怕柒咗會尷

因為文宣channel最多人睇到

所以要洗gp配合，可以再搵啲大型少少嘅twitter ig ac幫手宣傳，多管齊下

天生旮，中學clubs day，中一的我已經非常厚，比高年班問候完、話我面皮厚，我居然直接係佢面前滅下自己，係幾厚喔。dead左

頂
你反應好快好好笑

上咗熱門

咁早嘅

我係咁嘅

差唔多，好似兩個人咁

戶頭好識得講讚美人嘅說話。之後老師貪我夠傻拱左我去做班會主席。我蠟曬d好野番課室之後就無再去開會了仲得到一張主席卡，可以做vip搭升降機唔洗爬樓梯

有咩

cls 唔早d講等我當係谷底咁爆柒嘢

我平時唔係咁痴線 好正常㗎

圖一：仇家面前的我
圖二：老師家長前的我

你爆完先上

你呢句說話有冇第二個意思
班會主席唔係選出嚟嘅咩，咁唔民主嘅
你好識令到自己做少啲嘢，好醒呀頂

食花生

又返工

我話自己正常都冇人信

會唔會真係因為我去告御狀 所以天賜橫手

加油呀，今個星期又過咗一半啦

有無興趣幫手個活動現實人手得我一個

熱門第五

聽日放假，開心豬

鹹魚翻身

留喺屋企hea

我睇都睇唔明
好似好高端，我唔知點幫

都幾勁，上咗兩次熱門

我幫你推post等多啲人睇到炸

中一大家都懵懵懂懂 無人肯做。第二個意思應該係老師個意思唔想自己班被高年班壓榨。我也是被逼啲，後來我成日拎著數 佢地又話我。

圖一：呃ot嘅popo
圖二：放咗工嘅popo

圖一：微博上的小粉紅
圖二：twitter上的小粉紅

你信唔信我係正常

幾時告

中一就咁醒做呢嗰啲嘢，我到而家都仲做緊薯仔

其實係好低端

只係個唱歌由商場搬左上網。個地點就係virtual meeting room. 類似zoom meeting

開個 protonmail 用黎互通消息 及 防止被追蹤身分。

最後放條片上twitter 就係咁簡單

唔用tg交流係因為tg 太混亂 龍蛇混雜

證明 洗地只適用於清洗太平地 而唔係推po用
會有反效果

多謝大巴

和你sing online版

你去站務台

係嗰邊唔reply同打有長度嘅cm

係蠢 唔識死 係其他學校應該係會被人打柒

good terms！

我去到中六都好薯仔
記得一次 整d Board
之後玩釘書機
釘咗入肉 之後同學一嘢幫我抆出嚟

單一化。無新人入黎。入黎見到遍地都係emoji，已經無心機睇落去or 討論

Twitter上直譯singwithyou

好痛小學試過拋旺旺包防腐劑 點知佢爆開 好死唔死爆係老師度

應該唔係

都沉咗好底

我都試過，一抆出嚟爆血
仲試過原子筆嘅彈弓勾咗入肉，我叫個同學幫我整出嚟，佢夾硬抆

痛
超on9
釘咗喺手指到

最後點

你有無睇我講咩內容過嘅時候差不多係呢個po最風光嘅時候

不過資訊po好難討論

佢成件衫都係粉。好想鬧我，最後無鬧。以後再無旺旺獎勵學生

停留時間唔會長、可能都有影響

好多白痴嘢

點玩先會勾入肉

你同學都幾靠害

完啦好嘛
係咪要柒出國際先心息

係，推完就走，同埋討論真係好重要

冇

個頭插咗落手指，同釘書釘差唔多，不過佢係彎

Same

Hi

Hello

好白痴好好笑

你入錯地方比多次機會你

係
試過兩次塗改液爆汁
爆到半身 成面都係
有次仲要考緊試

啱 做得好
旺旺

點做到爆汁

我都試過 不過無你咁誇張

最後考試點

冇追sorly

有無興趣一齊搞呢個活動

果次考試 枝塗改液 用唔到 但係仲有嘅
又冇人肯借枝比我 我咩用釘 釘個窿

好似咁樣

之後考考吓佢 乾咗 我就大力撳佢
就射到我成面 成件校褸都係

仲要係 考我最weak嘅作文
寫咗一半就冇

Because 我係巨龍

屌好慘但好好笑，俾塗改液顏射

乜都做下

我試過忽然寫寫下作文睇唔明條題目 察完又察 最後10分鐘察爛成張作文紙 之後唔記得份卷係咩事了

成塊面都白色
校褸係咪抹唔甩

做咗先知成效

你都幾傳奇

第一次咁就俾咗佢

之後即刻衝去廁所洗 仲要洗眼鏡

仲有d更經典 但一講出黎會被人認到 不能爆

明明你都有柒事同開心事

好彩有眼鏡唔係要入醫院 真 洗眼

係
係 仲要件校褸買大咗 著多咗年先換

不幸中之大幸

等我睇下那個cisco咩來先
最重要係唔使錢先聚得多啲人

好冇青春校園事

校褸特別貴
咁第一次爆係幾時？
第二次係考試？

唔好爆啦咁

巴打你係兩日以黎第三個會主動了解 個軟件嘅人
版主老懷安慰 期待今晚七點你學成歸來
我地早討論

版主今晚七點會再開po 公開討論

免費申請ac
有free plan用

我都無

係

第一係考試
第二係上緊phy 開咗蓋 之後fing咗幾下
之後有人嘩 我就見到d汁周圍飛
地下 條褲 都係汁

高汁

白汁

咩你學校女仔唔係著裙旮

顏射埋其他人 cls

不准在正經po深化該無關問題

即係今日

我唔係絲

《願榮光 On Air》不日公測

你又知有

條褲又要報銷，係咪校務處有後備褲換定著成日

周圍飛

係 又俾人屌
著半日

飛到好遠

又係你

係 有啲唔慣

係呀

轉用塗改帶

Troublemaker

再推

兩個都有用

完全係

屋企人有時叫me無敵破壞王

stalk你條友居然未出現

擦得甩嘅原子筆

邊個stalk me

掂過嘅嘢都爛

琴日你引到佢出現果個

佢好似冇咁早出現
佢成日stalk我哋啲po

可能我又講錯嘢激親佢不要生氣 也不可以動怒 不可含怒到日落 也不可以給魔鬼留地步

咩呀，佢平時都冇咁早出現嘅，佢有咁小氣咩

佢1點幾先出po

你呢

有創意idea 支持

推

係香港既麻煩七一上街優先

有用過 唔鍾意用

冇咁誇張
唔係無敵破壞王 係地獄黑仔王

熱門不見了

Me好撚黑仔

你砍掉重練

今晚 我會再次重開一次呢個po

正常標題

唔洗洗地

小狼講過嘅嘢，麻煩大家，任何人，都可以copy and paste 落去 新po

類似製造成有造訪者睇完po 消化後得出嘅睇法

有用資訊：例如小狼po嘅關於 webex 嘅嘢，twitter po片限制
都需要人copy and paste 番新po

麻煩大家

無須加密

怕痛

麻煩你了戶頭

我好似冇講過有建設性嘅建議

你look下有無，有就貼啦。無咪扮小狼

及時打完

樓主重新開po繼續新po討論

呢個po有人入 新嗰冇

換句說話，
首歌係連登 已經無咩感染力
港內外 連登仔流失得好勁
之前班垃圾風向黨鬥走曬海外手足

查實佢地有好強軟實力

有部分真係睇下有咩新聞消息
有啲真係放棄睇冇開過
dgx巴新歌po推極都未夠數

係 而家個分類真係好唔掂
個熱門養懶曬班人 唔識得自由搵資訊

其實我個po仲keep到係突發頭十位已經很不錯了

以前未有風向黨，連登宣傳辦事效率好高

運動前連登都好多花生po
依家風向利用呢樣推更多垃圾po

而家d花生好垃圾 都唔係舊時果d 成日都係得中國花生 好單一

水壩嗰單

是日新po 有心人請移玉步

願榮光 On Air

Popo只有一個死穴

就係佢條命